深水埗黃金數碼廣場將被出售，地庫改為惠康，地面變成餐飲，一樓做酒樓

高力國際獲業主委託，以遞交意向書形式出售黃金數碼廣場物業，下月20日中午截標。

黃金數碼廣場位於深水埗一線零售地段，門面面向福榮街及欽州街大單邊，步行至港鐵深水埗站約兩分鐘。物業總建築面積約24700平方呎，每層面積逾8000平方呎。地庫整層是超級市場，地下是特色餐飲及各式零售商店，一樓則為中式酒樓。

高力國際預計，物業重新包裝及租客重整後每月總租金可達240萬元。

一開始起除左樓上唔係食肆其他都差唔多

屌你，租貴無人嚟有撚用咩
做返電腦嘢好過啦

改到咁睇下你有幾多人流

留名等睇新死場

黃金數碼廣場 =/= 黃金電腦商場

步行至港鐵站兩分鐘
心諗妹極都唔駛兩分鐘啦下話

搬去褔仁